400萬樓

有冇人近排買左400萬樓下既樓?

唔好玩啦